認真問, 聽日返工撚點食煙 so9sad

屋企食完先番工

食屎食飽佢啦又唔洗錢